究竟女仔鍾意咩類型嘅男仔？

如題

上進

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

上進的柒毒撚

孝順

靚仔

有錢既柒頭呀

講小d廢話

有feel

有錢+靚仔+高大

韓劇oppa

光復香港既男仔

毒撚冇份

百貨應百客

man啲 唔好咁小朋友

乾淨

如名

我捻最重要係有目標，知道自己做緊咩既男仔lol

有自信鐘意又幾叻既興趣
例如跳舞 音樂 藝術 運動

咩類型都得 除左毒撚

有錢 所有討厭嘅類型都會變成鍾意

睇開AV既最吸引